絕對空虛 無人觸摸似廢堆

夜店一個角落裡 獨坐以黑暗作伴侶
隔數張木台那處 是對年青愛侶

絕對石頭

狙擊樓主都係垃圾呃正皮

石頭